老實講費sir呢d紀錄真係顛撚到唔正常

依家睇算唔算係神跡?

連最低要求第四都未試過
摩連奴.雲爺爺都試過
就算最激時期一係王者.一係第2

不過同費sir講聲生日快樂.多謝你將曼聯由護級變成冠軍之師

史高斯癲d

第二年已經將降班隊帶到第二.之後又變返中遊.3年後就變左王者之師

當時最撚勁果隊係利物浦

費sir教出黎.最顛果個係c朗

可惜後期變左玩4424
肉尻酸

push就算你班反曼話佢收買球證
4424.要連續20幾年都係前三真係好撚柒勁
一個教練邊有可能維持年年都係顛峰
你唔好話無競爭.車仔.曼城.利物浦.阿仙奴
年年都單挑.無冠軍果年就係失敗

其實佢戰術/足球哲學上有乜特色

抽水4424唔計

認真答:永不言敗
即係話唔到最後都唔撚認輸.攻撚到你入為止
所以以前d球隊見撚到曼聯都驚
但一對住控球型球隊.例如巴塞.皇馬就要轉打反擊

吹奏史高斯唔夠仲吹奏埋費sir
但每次俾你吹奏既人都係幫佢吸haters

Mentality ? 心態型領隊？

何輝講過.一個教練總會去到某個位就會高峰已過
但費sir唔同.年年都會不停更新潮流
佢最勁既地方係同一個戰術.佢任配咩人都可以打敗你
佢輸完一年.下一年就要強勢回歸

今日費sir生日呀柒頭
你不如問下依家仲邊個做到費sir呢d記錄
佢當初教曼聯排17ja-19ja
佢一手將護級變成冠軍之師
咁樣都唔值得吹?

無4424應該會少幾個冠軍
不過年年都可以爭冠真係幾癲

曼區無人理你就出黎三日唔埋出吹奏post, 但入面有一半既reply係自己既、係度自問自答

心理學大師
英超年年都開快車.曼聯年年都要爭晒所有杯
佢d輪換去撚到出神入化地步
一個戰術配咩人入去都得
所以佢打足總杯.聯賽杯夠膽死放奧沙.費查
加幾個青年軍去打你強隊

我先假設你4424成立
但係起車仔.阿仙奴最撚勁時
包括摩連奴無限金錢.阿仙奴49場不敗
費sir可以c朗.朗尼就可以反抽返你
呢點唔係簡簡單單4424能夠成立
依家利既高普偶像咪係費sir

仲要費sir係特登賣撚走埋雲佬
明知佢係入波保證.保證自己隊波既攻力
推c朗.朗尼.沙夏.打你隊阿仙奴同車仔
一樣win. 咁樣4424可以解釋到?

當年成堆垃圾都可以帶到拎冠真心痴撚線

之前摩連奴話佢最大成就係可以將曼聯帶隊入第二
我真係仆佢個街.仲話同費sir比

Nba Pop 爺有冇佢咁癲

俾個伊巴費sir用應該又多幾冠

普波域治無佢咁顛
費sir 20年得3次第3.17年都係爭冠
唔係第一就係第二
任何教練都有起服.但費sir真係無咩

佢唔退休.利雲度夫斯基都準備去曼

禪師應該近d

4424->贏
之後你講到贏唔關4424 事咁

仲有以前高登仔好鍾意話費sir剩係識教曼聯
其實佢傳奇性唔差得過摩連奴
一樣同高普用垃圾打敗人地阿伯顛咁撚廢
殺埋入歐洲賽
都比費sir掃冠軍.之後費sir走.隊波收埋皮
好難想像點解呢d教練可以做到
根本連錢都無

點解連登仔唔識下欣賞?
佢起無咩錢既情況下
雲加比佢窮
佢用隊西波ko你講緊果支億萬大軍既車仔
同之後無限金錢既曼城
點解就唔識欣賞呢d
論資金.論陣容.論埋球星
費sir點解又可以打敗比你咁撚柒有錢既車仔
當時c朗仲係柒頭黎.朗尼先係曼聯核心
連雲佬都無埋
依家只有高普係做到

你話人4424
連登仔有冇睇過當時摩連奴支車仔到底有幾豪華
阿仙奴有幾撚強
點解只有費sir可以將你一個個對手ko?
佢用青訓都已經3冠

唔係費sir
今日車仔可能已經n個聯賽冠軍
成個聯賽只會變成有錢就玩撚晒
佢真係以最少既資金去ko你最撚有錢既車仔
你自己問心.曼聯除左李奧同朗尼外.邊個貴個車仔隊勝利11人
什至係阿仙奴都打唔上.阿仙奴仲有亨利
佢膽色驚人.連雲佬都唔撚用
個個都當時都睇死曼聯.但因為人地睇死曼聯
曼聯最終先囉到冠軍.一囉又三年連比無敵既車機會都無

日日都吹奏你悶唔悶

費sir都叫吹奏

講到球証咁易收買
咁多隊波都有錢 又唔見其他隊收買到
費sir好野～～

反曼既logic係智障
講收賣邊個有錢得過有油王既球隊
連個陣容都粒粒皆星
連登仔就係咁
人都退休都係唔肯認費sir實力
費sir玩輪換都ko你班富豪球隊

我地曼聯吸唔吸都一大堆hater啦

咪又係淨係442
442最簡單嘅戰術冇乜戰術可言

垃圾

你睇曼聯係幾時既
442依家係好耐既事
c朗.朗尼.沙夏同迪維斯
果時係433wo

如果你屌442只係好撚簡單
你幾時屌埋施蒙尼?條撚樣長期442

其實要睇下費sir 本自傳

教練一定要大過球員，人工一定要高過哂佢地
球員唔可以質疑佢
要壓到得啲球員 先可以行到佢嘅戰術

當年呢個陣贏雲爺爺

你唔好講
人地會話4424

第三年執教由第二變11位，比著依家啲風氣實一早炒左

佢係行高壓
但係佢本身套戰術係行進攻
唔同意大利佬或者摩連奴鍾意戰術行先
咩都係攻左你上.就算對住哥迪奧拿既巴塞
要輸都要輸起自己攻力唔夠
就算對住皇馬5條煙時.都係鬥攻
呢種教練其實好多球員鍾意
就好似依家高普呢類

佢最勁係費查,布朗,施維斯達,奧沙,菲臘尼維利呢D咁平庸既球員係佢手上都可以拎咁多次冠軍

摩連奴去咗車路士之後用433撚打英超
之後費Sir先轉433咋嘛

你要理解佢係將隊降班隊直線拉到上第二
之後佢都無錢買人

係
根本全世界即食文化 玩爛晒

費sir 雲膠 而家後生的話
教邊隊都炒啦

又如何.摩連奴最終係咪手下敗將?
又想講4424打敗摩連奴?
你果套433.之後比費sir用到囉歐聯

利辛
非軌
同埋摩係第一個用逆足winger
加利仔都話作為一個rb 唔知應唔應該跟佢入去中間

摩連奴咪又係攞歐聯

其實好難
佢要洗腦到你.即使你係好平均.連英超水準都無
黎佢隊波都可以發揮200%既威力
大把球隊都領教過
所以佢用青訓好得.就算平均既都比佢用到通天老官
咩位都踢得

當年傑出阿仙奴仲有兩個主持個時
佢地都話如果憑一招4424可以橫行英超20年
其他教練要諗下自己係未廢

當時摩連奴囉住全球最撚勁既陣容
連舒夫真高.波歷克都起車仔度
剩係無限資金摩連奴都囉唔到歐聯死撚左去啦
又想講4424曼聯收賣冠軍.所以摩連奴之後2年ko唔到曼聯?

以前從來唔覺佢勁，佢走左先知條老野竟然可以將隊垃圾拎咁多冠就好佩服佢

費蛇對巴塞手震.gif

有條撚樣仲要吹奏摩連奴
如果摩連奴囉住支粒粒皆星.2年英超冠軍
至少雲加之後都無力再反擊
最終都比費sir反勝.係咪檢討下佢當時教波既能力

因為依家啲球會淨係識買出咗名既新星，以前個年代係球會發掘一啲未成名而有潛則既球員，最簡單就係c朗。根本成個風氣錯哂，搞到淨係識用錢買新星。做反最基本既野，發掘一啲有潛則既新人仲好，下下用錢就解決到咩

拎7個後衛贏阿仙奴兩粒
揸住一堆二線人配兩三個勁人就贏冠軍
d球員永遠唔知點解係佢手就發揮得好好
可能贏在球員管理同運用

潛質，打錯字

所以多得費sir先知你有錢唔係玩撚晒
費sir一樣用錢.但佢買返黎至少係用到佢既價值
唔似依家隊隊堆到幾億陣容

屌你喼神
笑撚左
真係人老了

係咪歐聯四強打史浩克04個陣容

你諗下費sir連萬人迷都一對波boot車埋去，呢啲就叫壓得住個更衣室，依家有幾多個做到。呢幾年都成日出現球員大過領隊，根本唔聽指示，點會踢得好波

依家啲人係到行行企企又一場，你試下上半場行行企企，費sir入更衣室仲唔屌撚柒到你仆街？

你第一句咪已經講咗個原因出黎

條撚樣教左咁多年得2個歐聯
拖丹三年三歐聯

7後衛陣都唔撚識學人吹奏

至少你都清醒
班柒頭真係唔明到底用一支青訓
或者小朋友去打人地億萬大軍咁撚辛苦
老實講.摩連奴認真失敗
足球唔係有錢遊戲.唔係11個位置都係要世界最top
根本玩撚壞晒

費蛇歐冠對親巴塞都輸 中撚左咒

呢次係打阿仙奴
但打歐聯史浩克四強
一樣係5.6個後衛打

對攻實死
07年守咪過到

摩佬依家入一球就縮，之後一定比人追和完場劇本黎，根本佢已經乾哂塘

咁撚茅 緊係啦

講真，以後c朗時代果4年買既人
華西、史波、宗師、v pussy、owen、小豆、奧巴坦、香川 等等

真係得香川同V Pussy係當年講得最多既人買過黎
owen算啦，果時都江河日下
其他都係nobody，但又可以即入一隊加打正選都可以有表現
呢樣野真係真心respect費蛇

你囉住支咩陣容.費sir c朗後囉住支咩陣容?
施丹接手皇馬已經係最勁.
費sir最勁時就次次決賽都過唔到巴塞

Class of 92 喺一隊都用撚咗十幾年
好抵

最後一年先勁 成班垃圾都拎冠

用到最後三冠
舒米高可以光榮退休
之後又練一班小朋友挑戰歐聯.最終2次輸比巴塞

有個無再執法英超既球證講過費sir會比壓力球證,而班球證亦都好驚費sir

我諗就算係曼迷都需要承認費sir係有影響過球證既決定

拖丹接手皇馬果時巴塞msn屈到仆街
皇馬除左c朗有邊個真係入到當時best 11?
果陣巴塞先係最勁

你囉住呢隊波仲要打既係阿.利.曼城.車
論牌面.當時中場仲係38歲既史高斯.39歲既傑斯
40歲既雲達沙

99年歐冠，典型英式442
08年歐冠， 三叉戟433

去到臨退休又玩返442
左羊右華，仲有早少少嘅蘭尼

鳩噏少陣好唔撚好
定你當華西嗰陣時打右閘

仲要scholes係二度出山

老實.我真係唔覺得華倫西亞.楊格呢堆係上得台面
但佢真係用到冠軍.連nani當時都比佢用到好勁
真係續個隊去比.可能只輸雲加既阿仙奴.可能都唔係
連阿仙奴都輸

費sir當然有影響過球證
成日起球場屌柒佢
但同時費sir係比英足總罰得最多停賽同錢既教練
連mutv都同費sir不和過

法比奧孖仔其實幾好波，唔知做乜後期沉哂

當年成日覺得nani出腳決定性好差
宜家睇住福馬沾，發覺當年nani都幾好

但老實.你跟費sir.跟佢果套佢就帶你囉到冠軍
邊個唔想?
仲要佢唔係同你玩泊大巴.係年年玩進攻
但有一樣野我點都要講既
費sir年代係無攻中位佢亦唔識用

細孖比v92踢走
v92唔鍾意巴西人

其他老早已經轉左去其他聯賽
佢係用老將同後生都好撚勁

呢場真係經典 半隊垃圾

係人都知道巴塞勁
事實係費sir賣左c朗後
曼聯已經無咩錢.鬼叫曼聯有個西老板
唔同你皇馬買咩人都得
靠費sir撐住
你唔好睇到依家曼聯好撚有錢
費sir年代.格拉沙唔比錢嫁
所以d人咪笑c朗果筆80m一直未用

阿仙奴出堆人仲垃圾喎

仲有用一個青訓馬捷達反超利物浦奪英超又係經典
馬捷達依家起邊我都唔知

其實你有無睇波？
果陣話c朗d息都未用，係笑緊班曼狗年年洗錢買人都拎賣c朗出黎擋

買左咩人?
華倫西亞.奧巴坦.奧雲
果年就英超

佢既權威係令球員球證可能高層都驚咗佢
佢呢類咁高權勢既領隊相信以後都好難再出現
我記得亨利話過,當球隊踢唔出成績,你無可能炒曬成隊一隊球員,作為高層就只可以揀炒咗個領隊
尤其足球越來越商業化,球員既身價人工都越來越高,球員都越黎越敢唔聽領隊支笛
現今球壇越來越多紅褲子出身既領隊就係因為佢地都踢過波,易D同球員埋堆,球員易D聽佢支笛
所以咁多球迷屌鳩自己隊波戰術鳩唔係無原因,而家既領隊,man management重要過tactics好多

呢類領隊全球壇最後果個應該係雲加,之後無了

最記得輸比巴塞，鏡頭影住佢輸到手震
同果個唔服輸既表情
一個老野來講鬥心好勁，同時影響到班波

華倫西亞.奧巴坦.奧雲
楊格..小豆
小豆.其他青訓仲要用卡華利.急臣
威碧克

你叫呢d叫比錢買
之後就香川真司
最尾先雲佩斯

4424

當時個市未癲
楊格呢d當年好貴，等於中型班一年既轉會總額

當年後備入黎射入一球贏波真係好經典，之後就無之後了

18m叫好顛
你見識過曼城.車仔買人未

young係維拉果時已經入咗國家隊
曼聯買佢返黎既價錢照當時物價都唔叫平

所以呢兩隊咪金錢足球
但唔好講到費sir無洗錢，佢一樣有洗

仲有香川，一直都覺香川好可惜，椰子同v92都唔用

佢用wellbeck.卡華利.果季青訓兵 炒阿仙奴8比2.輸曼城6比1
差少少就又登頂
最終比阿古路入波 曼城先囉到第一個冠軍.曼聯追得同佢同分

都係佢走左先知隊野咁撚廢
波台可唔可以幫佢同曼整番個
沒有你 我什麼都不是既mv
以前舊登好興

一樣係會洗
但佢用威碧克.卡華利呢d唔上台面既青訓兵時
只係輸曼城最後1分鍾.你又起邊

香川真係好撚可惜
唔係費sir退休佢真係唔洗咁慘
佢半季黎料時可以一場入3粒
點知費sir就宣佈退休

happy.new.year.

仲有小豆，v92唔用佢

無人話費sir唔洗
無人咁講過.只係當你球隊係有支超級無敵金主時
你能夠用隊不成氣侯既青訓兵去挑戰更顯得難能可貴

費sir同黎明邊個顛啲

我成日都有個疑問
點解有個神教練.唔用錢駁盡佢
搞到費sir退休後.個個教練都大洗
但個個都打唔返費sir成績
仲比摩連奴串話佢帶曼聯囉第二已經係最大成就
曼聯比左幾撚多錢去買人

連登仔唔認可費sir嫁
永遠一句就4424就完

果支巴塞.事後好多曼聯人話費sir戰術出錯
應該泊大巴打反擊.但費sir自己講佢唔想好似07年
咁守和巴塞.所以同巴塞對攻

小豆比費sir用到變蘇斯克查
正常唔係咁多教練識用呢類
雲92當然唔要

QPR放水
黑到仆街

本來費sir打算 kagawa x rooney 咁玩
係估唔到最後會簽到rvp

所以kagawa無得打中路
時不與佢

你話我吹奏都話.費sir既class 92
一跟就跟足佢咁多年.呢度真係洗少唔少錢
再加埋青訓一班工兵型
之後佢再用小朋友又再登頂
佢人生至少有4個唔同時期顛峰陣容
全部都成功

佢似領隊多過似教練

戰術、訓練細節交曬俾助手

佢主要處理球員買賣、關係、主要方針、保持士氣

最成功係識人際關係同與時並進

chicharito禁區內搶點勁到仆街

半季後.香川其實都慢慢適應
比較可惜.費sir要退休
之後無一個教練識用佢

仲有個沙夏.留件好野比你
你用都唔撚用

zaha喺曼聯的確無料到
壓力太大 踢得唔夠放

有啲球員係注定踢唔到大會
只踢細球會

經理同教練既分別
得雲加同佢係呢類
我唔知之後d dna教頭會唔會會好似費sir同雲加咁做埋
費sir係領隊.經理.足球總監既混合體

當時講費sir唔退休.c朗都準備返黎
因為佢同摩連奴關係好差
如果費sir 唔退休.曼聯未必會搞到今時今日咁
但無如果

4424 until we score

但老實小豆呢類係依家係比較難生存
費sir當時將一個完全無人識既小豆
練到同朗尼配搭.真係顛

最癲都係佢把火、鬥心同熱情

可以持續廿幾年

d人成日話抽佢4424
如果真係有睇過佢教既曼聯
佢到尾段d球員個個好似著晒火.係要攻到對手仆街或者反勝
呢點真係好少有.仲要一望表班球員就顛左咁

費sir教多幾年既話
一早踢走左朗尼

就算無左朗尼都有好多人會跟費sir
問題個老細係唔係出錢
屌你.如果好似之前4m 一個艾夫華
2m一個雲達沙.6m一個維迪.4m個朴志星
我真係唔知邊個教得到當時曼聯
無錢到傻

msn勁又點
都未對到就出局

果20年有9成黑哨wo

哦

同埋費sir眼料準果下勁
佢一樣有貴貨.例如堅尼.布魯士.簡東拿
但全部都用到好勁
佢最失敗只有華朗呢個.但賣返比車仔輸10m
仲有7m bebe同2m董方卓
總括黎講.佢買親既人都合返身價
例如買個約基就三冠王.4套前鋒陣式殺盡英超
一個史譚就全英最撚勁中堅
一個雲佬禁區之王
借拿臣.借迪維斯.一個英超一個歐聯

楊格邊到渣 其實好underrated
下幾任領隊都繼續有用 又可以轉位
當年係維拉打奧尼爾果陣
隊嘢都好似而家李城咁勁喎

對比返佢果堆傑斯.碧咸.c朗.簡察基斯係差一個級
同唐寧果堆同級

你要比星級一定無 呢到球員夠實用 重要唐0唔好拎嚟比啦 雀屎實際咁多

咪臭係出4424大絶打阿車咯

無論迪贊巴基巴臣比利安
定奧沙吉遜文路祖都可以爭冠 好顛

如果巴塞對車路士純粹係黑哨嘅話
皇馬某幾年係暴力足球
祖記係靠假波拎聯賽

咁以下呢場波就有哂以上精華

龍格堡單刀俾里奥撞飛乜事都無
尼維利從後落腳飛鏟雷恩斯竟然無紅牌
雲佬踩落去A Cole乜9事都無
之後我都唔講雷恩斯點樣俾多次侵犯
最後朗尼仲要黎個支那式插水
黑哨 暴力乜都出齊 呢個領隊第一真係當之無愧

咁點解阿車又收買唔到球證?
喂大佬.車路士個油王100幾億身家
隊波就垃垃皆星.收賣球證幾億都出唔到
講出黎你有冇笑

咁講真個陣冇依加競爭咁大既

淨係記得佢決賽對巴塞手震

你唔好講下雲佬點樣比人圍?
之後呢.雲加隊波有冇再win到費sir
無理由嫁.阿迷成日認為雲加功力起費sir之上
點解49場不敗之後要對住億萬大軍既車仔認輸?
而費sir反而可以打敗佢

既然雲加咁撚柒勁整左支49場不敗
點解最後費sir係皇者.而雲加最終仲要比阿迷掃走

咁4424足廿年的確唔容易既

你講緊笑咩
利物浦個中場最勁
阿仙奴既49場不敗
車仔既無敵全球粒粒皆星陣容
你認為邊個可以挑戰到佢

論陣容.件件都星過依家果堆

費sir
其實做野 都好夠膽
為戰術 為隊波 賣雲佬 賣碧咸
當時如果賣左衰的話 實俾曼迷屌死 佢又成功 吹佢唔漲
同埋臨時調動都好勁

簽人返黎眼光又準
迪基亞都係費sir 簽返黎

氣場又勁 壓得住班球員

你仲癲啦

吉子你咪能再出黎吹啦
搞撚死成隊曼由92到2022好未
無人理你你又出公海
係咪要煩到做過街老鼠你先安樂..

有賭徒心態
當時人人都睇死曼聯
再加上你對住果支係粒粒皆星既車仔
仲要係一季失15球既車仔
果種絕望感同恐佈感無人明白

咁ddg喺馬體都出左名
不過黎到英超頭一兩季
都交左唔少學費

佢手上11人未必係最勁
但佢好識得利用球員特性去制定戰術
同依家個D無勁人用就唔識踢既領隊真係差好L遠

講起以前既曼迷
其實雲加真係比較幸福
成隊波都係費sir帶比曼聯既
唔係未試過主場屌費sir
試過2年爭唔到冠就屌費sir退休.老啦
死板.守舊
當時佢好多決定到今時今日都係好難相信

換轉依家第三好多人都好滿意
但當時費sir已經比曼迷屌到化境

睇下咩人用，我敢講費sir用最少去到nani 既水平

分分鐘個年贏完冠之後就踢走佢，好似都淨一年約，點知佢走椰子用30萬續佢

你都幾癲下 而家同你講雲加定費格遜邊個勁咩
我係同你講緊有一隊波居然可以喺90分鐘內茅+暴力到咁
你唔好同我講喺球員問題 呢種下下唔收腳情況一定係落咗order 你要我認同一個執教出咁樣嘅一場波係好領隊? 我呸

當你睇住雲高爾.同埋之後既摩連奴
你真係睇到同樣係教練.點解大家差距會咁撚遠
摩連奴係需要成隊波勁先可以爭冠

最經典狼隊作客奧脫福 換左十個後備上場
擘大隻腳比曼聯攞分

聖誕賽期黎 留力下場榜尾大戰6分波

雲高爾同摩佬都係有料之人
佢哋嘅戰術喺當代都係先鋒嚟
只係世界轉變後應對唔到
我覺得無勁人就教唔到嘅教練，哥廸奧拿先係表表者

我唔會認同果班波
因為果場曼聯係技不如人.係用超技術去阻止49場不敗
但你話曼聯係一支暴力球隊.你就食撚屎啦
但你點解唔檢討下之後你隊阿仙奴唔可以
好似費sir再創高峰.你永遠只係仇視呢一場波
所以雲加咪無進步lo.
雲加係我第二尊敬既教練.佢一樣用好少錢去組一隊波
但佢亦失敗左佢自己過於自大.自從49場不敗後
佢比後來者一個又一個追過.佢自己有冇真正檢討過
點解費sir可以用c朗用到囉歐聯同英超
反超返車仔.而雲加之後無論用咩人都打唔返上黎?

“My greatest challenge was knocking Liverpool right off their fucking perch.”

堅型

咁講又唔岩，哥帥都未試個冇錢買人，唔知佢拎廢人會玩成點

依家隊狼隊，葡萄牙撚黎🇵🇹

獌狗呢個名，亦都係因為費Sir而出現

懷念

就係咁多錢買人都可以踢到pat屎咁
無論領先或落後，戰術永遠一成不變
明知阿古路無可能全勤，都唔買定個好前鋒代替，仲等耶穌成長，真係叻仔嚟

哥迪奧拿佢戰術理念係先進
不過佢需要一班高級既人先可以執行到佢既戰術
唔岩佢既人佢絕對唔用.例如個門將閘中堅買極都有
雖然係曼迷.但不得不佩服高普
佢同費sir一樣都係手執住唔係最強陣容都係打成出績
普捷天奴就青訓勁.買人就

睇費SIR點用球員，服眾，控制成間球會就知佢唔簡單。佢走左先後果季班波人腳差唔多，但已經由第1變到第7，到依家都未重奪冠軍。競爭增加都唔會同一隊波差咁遠，擺明就係費SIR既功力。

其實都幾慘.莫耶斯已經係雲加之後最好既英超教練
都教到一pat屎.之後無論點比錢摩連奴同雲高爾都係死

同意
但我覺得好領隊係用戰術就球員，唔係球員就戰術，所以費Sir先係神級教練佢唔係

其實又咁講嗰時 佢已經教左咁多年 有咁嘅地位先可以飛boot姐 佢一上任唔會敢咁做啦

同埋年代唔同啦 宜家英超連下游都咁勁 佢宜家教未必有咁嘅成績啦 仲有宜家啲球星有性格咁多 如果佢向普巴飛boot 普巴即刻走啦

摩連奴好需要特定風格球員去配合佢嘅戰術，求其俾堆勁嘅俾佢都唔掂

英超呢段時期睇番真係幾神奇，成班垃圾得阿仙奴有時可以挑戰下曼聯。車路士算係第3隊無咁廢，但都好海鮮

本身傳緊賣去車仔
朗尼係同費sir反左面
印象中仲雪過佢幾場
Moyes續朗尼又係積弱既一個原因

就算強如紐卡素領先住13分都比曼聯反超打回原型
人地仲要有舒利亞.阿仙奴算勁嫁啦
果時侯利亞教既利物浦同列斯聯都係勁隊
列斯聯仲打到入歐聯四強

所以佢話佢帶到曼聯係囉第二係最大成就
我真係想屌你老母.差曼城30幾分
用咁撚多錢講d咁既說話
邊個有錢到好似皇馬.車仔咁俾你買

車路士同曼城都係靠oil money
艾巴莫域買車仔之前
亦未拎過冠軍

咁有個好龍門 都叫定海神針
龍門依d野 都講眼光緣份

利都係入左龍門之後 防守定曬

曼聯可以連續兩個神龍算係咁

你呢句說話唔多成立
費sir經歷過所有時代
由無競爭到金主年代.再到油王年代
佢都係能夠打敗你
原因在於佢有一班即使係技術平平
唔係頂尖既球員係忠心.跟足佢戰術咁去run
再講.講無錢佢教阿巴顛時全青訓打敗
人地傳統班霸.咪仲難過依家
仲要打到入決賽囉杯.當中打拜仁皇馬巴塞

果時利都係超海鮮啦 列斯聯車仔當時都係歐冠壇花一現。
十N年都係靠曼同阿係歐冠度撐下場面

足總杯lo

都要睇時機
如果依家再來 可能都難成功

1.家長式教波 已經唔受歡迎 以前教練係成日訓話
2.博斯曼法案後 中小球會食哂屎 七小福應該一早被人買走哂
3.速食文化 教幾年一早被人丁左

個時曼聯中場個戰術係中場中塞兩個工兵
靠兩翼轟啲波俾兩個前鋒，近乎係4-2-3-1 同4-4-1-1 / 4-4-2 中間

耶子上任，淨係買到爆炸頭
戰術就9981，就應該要企硬俾佢打SS

係但當時前鋒有肥朗同雲佩斯
又打下地波、打下高波

On9搞埋更衣室Rio結果就俾人炒撚埋

無戰術都贏你

所以好似高普.費sir呢d
咩年代都成功我係理解既
根本係要戰術就個球員
下下俾你堆隊粒粒皆星.勝利11人
只會有一日技窮
其實雲加都好勁
但佢反而呢個年代會唔得
佢買人眼光準.但隊隊都咁有錢
無可能俾你仲執到平貨

唔會啦 當年主要係好多時間對手都廢又窮
當時曼聯用30M簽RIO，算超級世紀天價。其他球會可能一半都出唔起。

簽里奧費迪南果陣

曼聯已經變左一方之霸
但博斯曼法案已經無左

認真 點解你要造雲加呢個稻草人去打呢
我由始至終都無提過雲加勁 甚至無比較過
你就係咁話費格遜好勁 雲加好廢啊 又無創新乜乜77咁
我:
係你自己喺標題話費格遜好撚顛 所以我先指出該領隊曾經執教過一場反足球 充滿黑哨暴力元素 違反體育精神的比賽 同02南韓一樣 所以呢個人係唔應該被讚頌嘅 就係咁簡單
不過既然你都話可以唔理呢場波 咁就真係無野好講

家長式教波唔係唔得
係睇個教練
如果個教練係主攻既
打進攻既
好似比爾沙點會唔work?
但如果好似摩連奴.年年泊大巴
總有一日球員反感
仲要你囉住堆星去泊幾個冠軍之後
就會同你不和
摩連奴就係呢個問題

依個年代英超其他隊勁左好多

開頭唔慣係英超接高波
個陣要同古斯錫輪住出

你都講到曼聯暴力足球lo
我咪話呢場係技不如人
但反問返點解我又唔講得雲加
雲加之後既進攻足球打左d咩出黎?
既然你話曼聯係暴力足球.點解之後
曼聯會轉變到囉歐冠.而雲加就一年比一年差?
你有冇唸過呢個問題?我比返你去答同去思考

廢sir應該係唯一一個big as club嘅領隊？
啲球員入親曼聯都好似戴咗金剛箍咁
冇人敢反廢sir
莫講話迫供，迫走領隊

依家仲有邊個領隊做得到？
個個領隊都睇球員面色
班球員唔妥個領隊
就集體迫走佢

領隊勁左.但球員比唔上以前

買fellani但打防中好浪費
黎到仲廢過佢愛記嗰時

好記得次次對愛記
會比fellani用心口痴波落黎
SM曼聯後防

Moyes要9981
就應該把心一橫用佢打SS

主要好似係連特加特同ddg爭

你要明白費sir果班球員大部份都係青訓出黎
對佢鬼死咁忠心.佢咪做到呢點
有幾多個真係會自己青訓出黎用
第一晒時間.第二你成長慢
我買外來唔好?
就算之後果班小朋友.個個都明白
費sir係可以帶佢地囉冠軍
有d野係相輔相成

佢咁極權同時球員又享受
佢地有d都知道佢地走左未必可以囉到冠軍

勁唔勁？當然勁啦，咁嘅長久戰績，當今球壇有邊個？仲要教同一隊喎，仲要成個系統摸熟晒喎，仲要唔買大牌用細路都踢得掂喎，仲要賣左主力球員都仲有成績交喎，仲要每輸一場，下場差唔多實搵對手出氣喎，所以老實講，係好勁，你話佢係神級領隊都可以！

講緊班中下遊冇依加個班咁勁

賣大牌.之後用青訓
再唔係就賣走個最撚勁果個再買細佬返黎練
不停loop
唔係幾多個有膽量做到
所以佢先能夠幫球會年年洗少好多
要做到呢點.你眼光要好撚好先得

乜撚野戰術叫永不言敗

唔到最後一刻都唔放棄
又稱費格信時間

你呢個問題或者問02南韓領隊可以答到你
雖然佢哋係技不如人 但就可以拎到世界杯第四

我會認為果場波曼聯係迫住真係唔夠阿仙奴踢
但之後曼聯再無用呢種戰術同你阿仙奴踢
你永遠只會外圍搓搓搓.曼聯一個反擊就ko你
呢點就係之後費sir同雲加既轉變

算啦，無架喇，唔會再出到呢種領隊，而家啲領隊剩係識玩戰術，其他方面權力分晒出去，根本做唔返以前果種氣氛，所以，費蛇呢啲，已列入經典領隊喇

其實都遇左雲加同費sir呢類已經成為歷史
應該話要有既機會好微.睇下堆dna教練
幾時會做到
只係覺得連登班on9一句4424就忽視左費sir
咁多年既成就

今季柒下柒下咁咪又係4424上第二

不過費sir 簽人都聿過伏

我記後期 有個叫 BeBe 廢到pk

佢最勁係新舊交替融合做得好勁 又肯用有潛質新人 永遠低潮期唔會多過兩年 之後新人就會成材贏冠軍 睇下宜家巴塞廢到 太急功近利玩即食就攪成咁

但雲加都俾人迫走

睇佢自傳啦
佢後生嗰陣仲癲
佢86年接手曼聯
4年後拎足總盃嗰陣已經差唔多清哂啲舊人

你都幾好笑 從來我都無話我係阿迷 只係咁啱你偉大領隊嗰場係對阿仙奴 而實際上我係巴西球迷 只不過會同時睇唔同聯賽咁解
你不停用咩技不如人想去輕輕帶過呢場咁撚惡劣的比賽 咪玩啦
如果你話黑哨起家除咗巴塞果場 仲有呢場祖記對國米又係黑到仆街
但如果要數到黑哨再加暴力 除咗南韓嗰幾場 我真係剩係諗到曼聯對阿仙奴
你而家可以繼續捧高費格遜同踩雲加 反正都唔關我事
定係你會踩其他巴西教練

呢條死狗閪仲未撚死，有8成係4424 買番黎，底佢老人痴呆含家產

可惜都係唔夠全盛巴塞打

Ferdinand 上 Sky Sport 講過, 話以前有好多時候其實都有少少唔 Gur 費 sir. 永遠出場同排陣都唔知佢做乜. 好多時候單對單 同球員補充.

但係佢做咗 Pundit 唔係用球員嘅身份去睇之後先至發覺, 有好多野之後先至會明.

而且 費sir 同埋 雲加 都可以話係用有限資源去贏, 之後嘅足球基本上變咗燒錢遊戲.....

仲有曼聯當時做得好
費sir 教波個時 成日可以係其他英超隊 買到d踢得好嘅主力返黎

屈過拜仁

呢d唔撚戰術黎嫁喎

乜撚嘢降班隊，費格遜之前朗艾堅遜帶嘅曼聯幾年都係前4份子，係畢士比後最成功嘅領隊嚟，隊波係賣咗曉士俾巴塞之後先即跌watt埋下佢被炒嘅伏線

費格遜頭4年成績根本未必好得過蘇斯克查依家帶嘅成績，所以根本依家嗌ole out嘅根本唔睇費格遜前期嘅歷史，淨係識j class of 92彈起之後嘅成績

唔好諗住話蘇斯洗咗幾多錢，費格遜嗰陣一樣係咁破轉會費買人

其實碧咸嗰陣都好大影響力
唔會差得過普巴

費格遜時間係因為佢打多4個

講咩4424 一定係啲唔撚識波嘅跟風傻鳩
人云亦云
有邊場4424 數得出？有證據？？
有證據就告鳩咗十世喇
同啲咩地平撚、登陸月球造假一場咁on9

費格遜時間
唔係點入

奧沙 布朗 施維斯達
但好撚勁

呢個陣真心癲

最勁既係佢可以令佢手下既球員
一場90分鐘都打到好似每1分鐘都落後緊咁
唔會見到佢手下有人敢hea踢

其實成個曼聯陣.洗既錢係好少
雲達沙(2m
布朗 李奧30m 維迪7m 艾夫華 4m..呢度用左12年值到費sir退休
卡歷克16m.史高斯 費查
c朗12m 沙夏12m 傑斯
433 後備:蘇斯克查.借拿臣.
你無睇錯.呢個就係曼聯06年打敗億萬大軍車仔既陣容
就係咁窮

雲尼亞里將降班隊拉到冠軍添 第二年教得差咪又係俾人炒

卡歷克仲要係車仔賠錢 曼聯14m
費sir同雲加可以係用最少錢打造最撚勁陣容既大師

你話李奧貴.史譚當時賣出去收返20m去拉素.補返差價10m買返李奧
用左12年
中間只係用老到唔用得既白蘭斯同埋施維施達
你無睇錯.真係咁排

朗尼係唯一當時既貴價貨

搵雲尼亞里同費sir會唔會柒左d
雲尼亞里無錯係囉到英超冠軍
但費sir係用青訓到小朋友一直維持20年高峰

其實成個曼聯陣.洗既錢係好少
雲達沙(2m
布朗 李奧30m 維迪7m 艾夫華 4m..呢度用左12年值到費sir退休
卡歷克16m.史高斯 費查
c朗12m 沙夏12m 傑斯
433 後備:蘇斯克查.借拿臣.小豆.奧沙
你無睇錯.呢個就係曼聯06年打敗億萬大軍車仔既陣容
就係咁窮

你再對比依家隊隊要粒粒皆星.你話競爭大
所以囉唔到冠.你唔仆街死撚左去
個個陣容都執到最靚去爭

講緊宜家個教波風氣好易就炒教練呀 同埋雲尼亞里第二年就俾人炒點樣青瞓二十年呀

傻9
費格信時間係指佢隊波最尾果5-10分鍾
唔知點解會發晒顛咁不停攻到入波為止

即係你比唔到人睇到前境lo
費sir佢係能夠將佢自己一手買既大牌
賣走然後上青訓
雲尼亞里唔得

最勁係輪換嗰陣出幼齒都會搵一兩個大佬逗住佢地
而唔係成隊鳩換晒
對啲幼齒嚟講個心定好多

再睇返曼聯三冠個陣容
舒米高50萬
加利仔 朗尼莊臣50萬 史譚1千萬 艾雲50萬
碧咸 史高斯 堅尼3百萬 傑斯
高爾6m 約基12m
舒寧咸free 蘇斯克查 100萬
我就算計你通貨都好.你無眼光都唔可能咁樣組一隊三冠出黎
所以費sir先能夠以大金錢去買一個個別位置.其他全部青訓

呢個係神跡黎.唔係雲尼亞里可以做到

英超搵皇巴科去踢年年第一都得啦

彭拿典奈高斯
都算叻仔㗎喇著住9號做主力

搵黎講.都無可能發生既野
講條鐵?車仔當時已經數一數二係最撚有錢
單季賽失波15球.咪一樣比曼聯打敗

其實係咁岩你講果幾個點石成金。
其實放眼返費sir既收購，有好多放返係當時既轉會物價都係貴價收購黎，有啲甚至係破紀錄

比如華朗，貝碧托夫，堅尼，史譚，李奧，朗尼，安達臣，蘭尼，夏格維斯，呢啲放返係當時當時都係貴價收購黎。就算係C朗，放返係2003年，一個18歲既初出茅廬既年青球員用咗差唔多賣碧咸一半既錢去買佢返黎，去睇返都係一個天價（當然佢之後做咗球皇就緊係會覺得呢千幾萬係超值）

所以你話費sir可以用最少錢去打造冠軍陣容其實我就唔係幾認同

你睇歐聯
英超對皇巴拜戰績咪知幾咁跨張

你咁講簡東拿100萬係當時都係貴價
但佢張你所講既貴價全部升值

同埋佢以青訓做基礎.再起個別位置放大錢
呢點同本身隊隊波都要粒粒皆星係有明顯差別
阿仙奴既雲加就係以買人平叻同睇人準見稱

一個教練最緊要係眼光.以有眼光既同時係識唔識用
如果能夠一埋青訓兵再加1.2個貴貨就掃本身聯賽或者歐聯
本身難度都極高.因為平均返佢洗錢唔多

呢個真，錢絕對唔係洗得少，因為買完有表現睇落好抵咁解

最多話係自己搵自己洗，唔係老細足球

其實你知唔知皇馬.巴塞係幾有錢
皇馬最勁時係7條煙起晒同一隊
無個夠佢黎.?
仲有你所講既皇馬巴塞肯定第一係傻9人既假設性問題
如果論講黎都晒撚氣
曼聯又唔係未對過你5條煙時期既皇馬同全盛時期既巴塞

巴塞有幾有錢？佢十幾年前唔係已經曾經幾乎負債多到要破產咩

佢每一期都有一個/一對高產前鋒

對比其他點會唔係洗得少
個class 92用左10年咁濟
條後防線.李奧.維迪.艾夫華 雲達沙
由05到13年用左8年
當中只有李奧真係貴.李奧條數係史譚賣出去
之前係用free既白蘭斯.同埋施維斯達
卡歷克係車仔賠錢比曼聯
真正係果個年代貴既係朗尼

弱智
仲講明認真答

你講緊笑.細哨.迪高.古利.伊度奧
呢度唔係錢

對比起其他球會, 即係邊幾間?

呢個真
但一樣有唔成功例子.例如hea碧
不過hea碧差極最後果年都係英超神射手

科蘭就真係唔適合英超.去到西甲鬼咁勁

利物浦.車仔.之後既曼城.之後既阿仙奴
我點睇李奧當時都係天價.但係佢係以
最勁既史譚賣走既前題下
其他佢以當時去比.特別係去到c朗走後
格拉沙唔科水真係唔夠其他球隊比
連條中場都比下去

想問邊位係卡歷克
如果你講緊Carrick的話
咁又關車仔咩事
點樣賠錢法
真心想知

佢帶領的球隊
基本上d人個個基本功都好好
運球推進好暢順 以前以為好簡單
但佢退休之後 先發現原來呢d係好細緻
進攻都係拉邊 再斬 模式簡單
所以換走半隊都踢得到同樣的進攻

曼聯起06年買左個尼日尼亞球員
叫米基爾.約都簽撚埋.波3都舉埋
之後話比經理人威脅
話佢想去車仔
呢個係英超歷史上最撚奇特既事件
亦係我睇過最撚離奇.約都簽埋都可以反悔
之後曼聯告上fifa.告車仔
車仔賠錢返比尼日尼亞間球會同曼聯
當中14m要賠比曼聯.曼聯之後買左卡域克

真正既以本傷人典範

係未有油王球隊前，曼聯係英超咪又係以本傷人得最多果隊

普sir 買中Son 同Alderweireld

如果真係以本傷人就唔同你玩青訓啦
學車仔咁皆皆粒星唔好
仲想洗

現役得返施蒙尼有potential做one club king，岩岩琴晚場波係執教馬體會第500場。

而家足球太商業化，就算哥狗摩佬帥位都唔係話會坐得穩，成績一差就好難搞。費格遜e d紀錄仲難破過比利。

屌，原來你夾硬拉埋米基爾呢單黎講
你咁樣講都得
唔怪得曼聯買人會畀人串仲未使晒賣C朗嗰80M
曼聯真係多得你呢亭打飛機球迷唔少

連登仔太多智障.一句4424就忽視晒一個教練既努力
唔明一個教練要教20年本身已經叫困難
你爭唔到冠就炒你.咁既生態想有費sir.雲加已經比較難再存在
所以好似費sir呢d 20年都係高峰係好難再發生

執教鴨巴甸第二年，球隊就打破了格拉斯哥流浪者和些路迪長達15年對於蘇超冠軍的壟斷。如果要舉個例子，大概相當於去年施蒙尼帶領馬德里體育會奪得西甲冠軍，2004-2005年度摩連奴帶領車路士奪英超冠軍。在鴨巴甸，費格遜執教了8年，奪了3座聯賽冠軍，4次蘇格蘭杯冠軍，1次歐洲盃賽冠軍盃冠軍和1次歐洲超級杯冠軍。

最神奇的成績無疑是1983年的歐洲盃賽冠軍盃。此季，鴨巴甸一路擊敗拜仁慕尼黑、皇家馬德里等歐洲豪門奪得歐洲盃賽冠軍盃冠軍，成為蘇格蘭第三支獲得過歐洲榮譽的球隊，並繼爾奪得歐洲超級盃。1984年新年勛榮列表中，費格遜被授予OBE。

呢件事唔係車仔錯?你都on9
你就算幾憎曼都好
點會起人地簽完約囉完波3去叫個球員去另外一隊
原先曼聯就係買米基爾頂卡域克.連簽到都比你搶
咁撚柒克人憎只有車仔做到

痴線，原來係咁

唔通收唔到舊錢就無錢買卡域克咩，條友九唔撚搭八

你講玩青訓咪黎黎去去係果七小福，仲要七小福係得四個係核心主力正選，其他位都係90年代就算唔算粒粒皆星都絕對係豪華啦
但你就講到成隊波都係青訓加廉價球員組成咁

我明你想歌頌費sir, 有睇開波既人相信大部分都會認同費sir係一個偉大既領隊，係曼聯係有崇高既地位同功績，但你都唔好吹到咁離譜啦

08 09年歐聯決賽本應係連續兩年曼聯打車仔，只係北京電視機黑走車先變咗巴塞登頂

咁同買卡域克有乜撚嘢關係呀

費SIR同你講佢一早知車仔會搶人賠錢，等埋舊錢買卡域克呀？

再睇返曼聯三冠個陣容
舒米高50萬
加利仔 朗尼莊臣50萬 史譚1千萬 艾雲50萬
碧咸 史高斯 堅尼3百萬 傑斯
高爾6m 約基12m
舒寧咸free 蘇斯克查 100萬
我就算計你通貨都好.你無眼光都唔可能咁樣組一隊三冠出黎
所以費sir先能夠以大金錢去買一個個別位置.其他全部青訓

呢個係神跡黎.唔係雲尼亞里可以做到

你不如問下有邊個可以咁樣組隊波囉三冠?

2021 第一日就衝出公海吠
都幾撚癲
冇野好j 係度j 歷史
睇下自己隊依家點比猁狗侮辱先啦

米基爾呢單係車仔錯
車仔係要賠錢
但你夾硬將曼聯買卡膠拉埋呢單黎講
話買卡膠係車仔賠錢
就係你戇撚鳩
邏輯錯到離撚晒譜
仲係度聲大大
收檔啦

費sir有講.自傳亦有講
當時係以米基爾拍住史高斯
已經預左個正選位比米基爾
但連簽左約都可以比人搶走呢d咁撚荒謬既野都會發生
費sir咪轉左目標買卡域克

係費sir自傳講嫁

同期咪有c朗 朗肥 tevez 囉

最早期係c朗.朗尼.同沙夏
後期先係借2年既迪維斯
後備係借3個月既拿臣同蘇斯克查

奧沙唔差，咩位都打得

咁最多都係叫轉目標，車仔賠唔賠錢都要轉架啦

定係本自傳講話車仔唔賠錢就無錢買卡域克

雲加屌打

On9

簡單黎講.當時費sir已經定左米基爾係個正選位
所以再簽卡域克係無意思.你無理由將米基爾放後備
亦唔合費sir風格.真係有潛力佢睇中既會即時正選
卡域克打後備會晒左.當時費sir話佢已經睇左中米基爾
你再思考下.06年米基爾走後就係16m買卡域克

輸完比曼城，買雲佩斯一個就贏番你轉頭 真心痴線，同好有眼光

你講出黎有冇笑

可能條友同費sir傾過計，有內幕消息
知道車仔賠償條款講明要用筆賠款買卡域克

有邊隊波唔撚係永言不敗，呢啲叫體育精神

屌你老母堅尼高爾嗰啲好撚貴
差唔多係破紀錄收購嚟㗎
高爾差唔多八百萬英鎊
就算費格遜帶領80年代嘅曼聯嗰陣已經係金錢足球㗎啦屌你老母

屌你老母新年流流你喺度為個費格遜打飛機你個賤人

佢所有post都係懶有料咁自問自答
沉醉響佢自己世界入面
好撚尷尬

你真係未睇過曼聯
曼聯係最後5-10分鍾輸波或者和波
會攻到你仆街.攻到入為止
所以好多對手好驚曼聯尾段既攻勢

我屌你老母臭閪

五毛又黎啦

佢無話費格遜無眼光喎

仲有你咪再話咩費格遜將降班隊帶上去第2，朗艾堅遜本身係畢士比後最成功嘅領隊，俾你講到未到費格遜之前嘅曼聯係廢嘅咁

比費sir打到仆街
仲要最終打阿迷炒到落台
我係雲加都覺得慘
最大分水線就係49場不敗之外
費sir完全吊打雲加

咁係本身目標俾人搶咗，係咪都要搵人頂架啦

關車仔賠錢咩事？係咪車仔唔賠錢就唔買卡域克？

49場不敗
咪就係俾你嗰啲冚家剷
4424搞撚wor囉

我都想講.如果真係金錢足球
點解唔好似車仔阿仙奴咁買到粒粒皆星
以要咁辛苦青訓一大班人黎去
傻既?

真係因為車仔搶左米基爾
曼聯咪要買人頂.你明唔明個分別起邊?
我都講費sir睇中既人係死都會用正選
包括科蘭.迪贊巴.到基巴臣
你能力唔得佢先掃走你
當時熱刺既卡域克係主力黎
費sir係唔可能將卡域克放向後備

打一大堆嘢完全無答到問題

係咪費SIR同你講車仔唔賠嗰14M就唔買卡域克？

其實真係好彩佢突然間爆class of 92 本身就係個個都算好波，甚至乎可以話國内top，仲要個個唔同位可以填咗半隊咁滯

又係呢句
所以雲加咪就因為最大成就就係49場不敗
不思進取.點解一個上神台而最終雲加失敗收場
就係雲加同阿迷一樣唔識變
雲加既能力係點石成金.但同時佢過於著重佢果套
所以到49場不敗之後就上唔返高峰
呢個係正常.大把教練都係呢種
你嬲都無用

咁都要佢有膽色可以比時間你用
衰既比人串你用班細佬一個冠軍都唔會再囉到
佢一次性清晒恩斯.柏加.簡察斯基果埋老臣子
到之後沙柏.全部起用青年軍

你唔知個背境
呢班人全部有血有淚
呢班人一開始比班英撚睇低
特別個利物浦名宿大大聲聲屌
費sir on9 .你用一班細佬你永遠唔會囉冠軍
呢班人之後發奮.用冠軍串柒果班串過佢地班人
當中要有好驚人膽色.所以熱刺既普捷天奴佢能夠
帶起青訓.但佢帶唔到呢班人去唔到最高位置.

大佬，頂呢3個嘅係史高斯/畢特，碧咸同加利仔，呢幾個本身已經當時好有potential 啦

費sir 最利害係用人
買賣球員好少犯錯
會比機會新球員落場試
真係唔掂先賣走/外借
場上戰術冇咩固定
睇自己有咩人腳或者近期邊個fit就用咩戰術
盡量創造空間比隊中球王級數球員發揮
亦有本事令一眾「綠葉」球員甘心繼續做綠葉

當日呢個德高望頌既利物浦漢臣
同依家連登仔一樣眼界.講左一樣野
You can't win anything with Kids
你唔可以用細佬去win所有野
你就可以想講class 92唔係好彩
當初係比英撚嚴重睇唔起

有血有淚我無話過費格遜唔係有料，但佢嘅有料係來自天時地利人和。我只係睇唔過眼你亂吹同埋你將朗艾堅遜嘅功勞抹煞

你再講多一次
You can't win anything with Kids

當時英撚取態係咁
事後孔明邊個唔識

朗艾堅遜真係勁點會比費sir由90年足總杯
個陣容清到得返粒臣

你估真係剩係靠班青訓就捧杯咩

前面高爾約基舒靈咸蘇斯克查, 件件都買返嚟架

你又當睇唔到呀

成個陣容大部份都係青訓
你咁講.簡東拿都係買返黎

點樣唔係好彩？有幾何可以一間academy同時出咗咁多top players先，我諗最近磅得韋斯咸可以叫做連續出產carrick, rio, joe cole, lampard已經好誇張

咪選擇性回覆先得架

究竟係咪車仔唔賠錢就唔買卡域克，你仲未答到呀

有邊班可以上到企穩一隊既青訓主力唔係有血有淚

你咁講依家班青訓仲撚慘啦，除咗要俾外面既人屌，仲要俾自己球會班名叔屌

全部起用青年軍
高價挖簡東拿你唔講
破英國轉會費紀錄簽堅尼你唔講
破世界後衛轉會費紀錄簽史譚你唔講
之後簽華朗、里奧、朗尼呢啲全部都係當時貴價貨
費sir係有眼光
平衡到高價收購+青訓組隊
而唔係好似你咁亂吹話只係用青訓

你on9？朗艾堅遜教每季都有前4㗎⋯⋯賣9咗曉士先係冧檔嘅伏線

咁即係唔係剩係用一班細路啦

球隊想要成功都係收購＋青訓，唔係好似你咁講到唔駛洗錢架

正宗弱智連登小學雞

所以你覺得而家普巴咁多年有進步過？

都係果句
當你回頭去望
佢地全部比英撚睇低時
到底呢班人值唔值得去用
呢班細佬去博個冠軍本身就存在住好大風險
就算你幾有天份都好.你無經驗就係無經驗
唔係點會英撚清一式認為你用細佬發緊夢
想囉冠軍?一個都唔會有

依家去睇當然佢地係好有潛力.但換轉當時個環境
就唔係講法
普捷天奴到之後westham青訓幾勁都好
最終都唔能夠將呢班波可以帶到上最高舞台
westham.列斯聯走下一個又一個

平衡到收購+青訓組隊係費sir既能力表現
其實費sir都有好多失敗收購
不過樓主一定當睇唔到
淨係不停吹奏佢想吹奏既所謂事實

You can’t win anything with kids 同呢幾個嘅potential根本無關係。佢所指嘅係贏冠軍淨係靠後生唔得，係因為覺得唔夠經驗，但都已經數到Cole Bruce cantona啦

簡東拿停撚左賽啦

成個POST都係曼狗D精

你其實知唔知真正用青訓只有阿積士

你睇哂個PO未, 樓主俾曼迷圍屌緊喎

係有風險㗎，但排10幾都唔會炒嘅，洗乜驚先。始終keep住有貴價頂級收購做骨幹減低個風險。所以我喺曼區先話ole依家係想複製費格遜舊路，用一啲年青球員，可以青訓就出青訓，無就買，再配以貴價成熟收購

費sir自傳其中有一段就係講
朗艾堅遜教既球員有一種習性就係鍾意飲酒
仲鍾意飲酒之前比賽
我唔忽視朗艾堅遜為曼聯帶黎既成果
比如足總杯.但佢作為教練佢居然可以唔理球員
飲酒呢個問題.亦係點解佢最終果年教到差唔多降班

不如你睇下費sir自傳
佢有講到之後佢3年間將呢班人清到得返1個

而家又阿積士先係真正青訓呀

你唔話曼聯用小朋友挑戰英超歐聯咩

大佬，點比較呀，西咸本身係中型班，佢都無財力去留主佢哋踢起咗既青訓/年青球員，就算唔係講錢，如果係當時既曼聯同阿仙奴睇中，人望高處，有班霸年年爭冠既球隊睇中自己點都心郁郁啦

曼聯就本身已經係英格蘭係龍頭，佢有心留又點會留唔到啲青訓（普巴呢啲特殊例子例外）

你明唔明阿積士係全青訓係咩分別

阿積士都唔會係全青訓啦
佢哋有係其他隊買人㗎

你都要有冠軍先留到人嫁
你無冠軍.人地唔會走?
列斯聯曾經出重金大搞過
咪最終打出好成績

買咗高爾

嗰個年代，球員普遍都係咁。清人好正常，個個領隊都係咁做

明唔明, 明你老母咩, 咪撚柒成日扮有料啦

呢度得你條戇鳩眾人皆醉我獨醒唔撚明咋

之前話靠班小朋友, 又話洗得錢少, 俾人篤爆話有買人同高價轉會, 又係度左spin右spin

賠錢買卡域克單嘢點呀, 柒撚咗當睇唔到唔撚敢覆呀

我會support你去睇一睇費sir個自傳
佢當中有講到朗艾堅遜既曼聯到底係咩問題
到底佢當時成績會咁差.點解班球員無鬥心
球會文化出現左咩問題
呢點費sir都起自傳度清清楚楚講左出黎
佢點樣3年後將成隊波清人清到得返幾個
及曉士返黎曼聯

呢堆都平庸

樓主痴左線

但無理由容忍到一班球員可以賽前飲酒
之後費sir就行高壓管班細佬.包括有線眼去監視各個球員
佢地有一事就通知家長

未跌出過前4，真係好撚癲
不過費sir最撚勁既係佢管理能力

佢好早期就玩4411，之後就無鋒陣，又試過7後衛等等
不過戰術佢應該有助手幫拖
佢最勁應該係將二線球員打到一線水準，點做到真係一個謎
仲有佢好撚夠膽踢走搞事既球員，唔會俾人有影響力過佢

蘇斯克查咪算好，教咗兩年幾，五大中堅只係清走咗史摩寧

佢好似有講過佢唔服輸，本來想11/12嗰季退休，但聯賽冠軍最後一輪先輸俾曼城，所以先延遲一年退休，最後13年俾佢攞左光榮退休

無記錯好似係足總盃
痴線既陣
可一不可再

所謂7後衛咪又係4411 孖仔打兩邊中場 奧沙打防中

英國嗰個年代最top嘅加斯居尼都係咁

其實班人唔係最top 但都贏

所以咪就係點解曼聯一直挑戰唔到冠軍
費sir自傳講佢細個係個酒保.所以佢好識睇人
踢波只係業飲.當時朗艾堅信既曼聯
個個都鍾意飲酒.亦有好多青訓天才
例如威西迪.但佢本身就知道酒對球員係好有殺傷力
所以佢先行一套高壓去管理呢班人.唔解酒就賣
當佢90囉足總杯果年已經開始有大量青訓出現
包括當時天才型球員沙柏

費sir不嬲將戰術交比教練主導，佢自己專注管理

重申無話費格遜無料，但佢嘅成功係天時地利人和缺一不可

轉會上依家條木狗應該仲大聲過當時嘅Martin Edwards

我認同要天時地利人和
但同時你要比d管理層睇到你係點做野
包括之後佢改善成個青訓系統去搵天才

當初基羅斯幫佢搞防守戰術
我覺得費sir既管理能力，唔單止教波，而係應用係邊度都work
雲加就搞經濟叻
反而摩佬果d就真係專注戰術

拖舟隊嘢拎比你個柏金遜老母教都贏啦

其實佢點樣做到
d球員應該好怕佢，所以先會咁俾心機踢
而家果班

費sir既助教
有傑特.依家哥迪奧拿個助教
之後有麥卡倫.再之後係基羅斯
之後既助教有史密夫
之後又轉升返費倫.同一隊既荷蘭教練梅尼史顛
可以講執防守系統最勁係費倫
傑特.同費倫都係曼聯人.費倫前身就係踢曼聯
費sir買佢返黎踢右閘

退休嗰年個陣認真麻麻，老左既Rio Ferdinand evra 帶住 Evans jones smalling Rafael cleverley anderson，後黎睇返好多都唔夠班攞冠軍

我覺得佢最勁個位係會因應對方球隊實力而去決定出幾成正選去打

成日對d中下遊球隊都出半隊後備+靚仔加幾個大佬逗住就，計哂用幾成力去贏，殺雞唔用牛刀

亦都解釋到點解佢92班底可以keep到咁耐高峰期，你睇而家摩佬甚至高普哥套模式過唔到3季就會大跌watt

速食文化 你玩fm 都會一開波就訓身一個勁人 帶起隊波先再慢隻細執

起英超你唔咁玩你唔可能爭足咁多個杯
睇費sir功力就係睇佢杯賽點樣用後生仔
左配右配再加1.2個勁人組11人就夠踢強隊
我都好希望蘇斯克查幾時做到

Rio果30m分分鐘等如而加麥龜80m
無限錢嘅鏝都要去到08年32m買robinho
同埋16m當時已經好貴，唔係隊隊都比得起
2000年代好多球會轉會費紀錄都係15m左右

其實唔係啦，又有香川，小豆，雲佩斯，朗肥，蘭尼
仲有後防當初直情係留個寶藏俾下任領隊
Jones同Smalling當初好有潛質，再加埋Evans，仲有維迪同里奧帶著，唔知點解最後變到咁

最撚神奇係藍天入到兩粒

確係.不過李奧佢都用左10幾年
除返其實好低
再神係維迪.7m買個冇人識既
咁就組左條後防

其他球隊執極條後防線都係有問題

香川嗰年適應唔到，而當時jones 同smalling 係有潛質但未成熟。同埋vidic好似都傷幾耐
我覺得鋒線豪華但中後場唔算勁

我諗除左廢sir
冇其他領隊用高壓又唔會俾球員反

唔難解釋
你剩係杯賽咁玩
費sir鍾意左搭右搭幾個青訓
再搭幾個勁人咁就可以出戰足總杯.聯賽杯
輪換先係費sir最勁既野
莫耶斯已經係雲加之後公認當時最好既教練
佢都係唔識用.成班波係得費sir自己先識點run

除左rvp叫頂級之外，其他都麻麻
Kagawa比岩岩加盟時好差，但係咪可以完全適應仲係未知數
小豆不嬲後備好過正選，擔唔到大旗
朗尼已經開始跌watt，過多一兩季直情比人叫肥西月巴
Nani太唔穩定
Jones加盟初期幾好，但之後傷多過踢
Smalling就基本功差

until we scored!

當年摩一時既車路士一季可以守到只失十幾球拎冠軍
當年阿仙奴既四大長老防線可以守到失少過20球然後你笑鳩人哋其他隊防線執極有問題

都係果句
有d野相輔相成
你高壓但你有杯.又係踢進攻
本身就係信心保證
唔似摩連奴泊大巴.總有一年班球員就會作反
又或者雲高爾咁練到要個個機械人傳波模式

咁又唔好過份吹奏
之後08個陣容
主力都係買返嚟
朗尼，C朗，李奧，雲達沙，維迪，夏格，泰維斯，卡域克

不過費sir湊仔真係有一手
比起雲格嗰種慈父
費sir做嚴父先出到高徒

車仔條防線幾多錢

泰利 卡華奴 保辛華 a高
阿仙奴條防線之後都再組唔到出黎
到底係咩原因
換完又換.連加拿斯都去埋阿仙奴

c朗 12m 朗尼30 李奧30
維迪7m
之後夏格.nani.安達臣已經係06年時囉英超冠軍先肯比錢買
06年前期係好辛苦
之後你比錢費sir.費sir咪幫你囉返歐聯

執極都有問題同用幾多錢有撚關係咩

係你笑鳩人哋其他隊既防線執極都有問題，我咪話返俾你知人哋其他球隊可以守到一季失少過20球，然後你就笑鳩人哋防線執極有問題，我話返俾你知係咁，你就spin去人哋用幾多錢，真係龍門任你擺，玩撚哂

曼聯呢條固定防線由05年用到費sir退休
剩係右閘果個位由加利仔青訓變布朗青訓再變拉非爾 青訓
左閘係軒斯變艾夫華
我只係強調阿仙奴自49場不敗後.條後防線點執都有問題
唔係隊隊好似車仔咁有錢可以執到完美

A高06先去車仔
03-04車仔失15球
保羅費拉拿13.2m
泰利 青訓
卡華奴 19.85m
加拿斯 6.2m

阿仙奴又點會無再組過，人哋全季不敗果季失26球咋
果季人哋既防線係列文打龍，兩閘係A高同羅倫，中堅係高路托尼同蘇甘保，全部都係後四大長老時期換血換返黎，點會無再組過

布列治呢?之後既謝利美呢

好心鳩噏就去返cctai

重點係阿仙奴之後由加拿斯一路衰到尾
一直講阿仙奴條後防就係最大問題

阿仙奴前期個後防就真係勁.仲係李迪臣.阿當斯時期
自49場不敗.你不如講比我知佢條後防線組左幾耐
10幾年都組唔到返

Geremi 6.9m
Bridge 7m
除左摩佬親自買嘅費拉拿同卡華奴叫貴，其他都係合理價

樓豬只係一隻支那走狗 唔好影衰我哋

點睇疤狗青訓6冠

香川係適應到
佢對西布朗果場3球入波就證明到
當時佢都漸入佳界
一個球員本身要1年就適應係比較困難
特別係香川呢d食腦唔靠身體對抗
費sir當時成日放佢打邊.但明顯佢唔係呢種類型
黎到英超咁快.連華朗呢d傳波大師當時都收皮

可惜當好似識用香川.費sir已經退休

人哋條不敗防線由2000左右開始砌，用到2006年去到巔峰，其間每季聯賽都係平均失少過一球，點樣無再組過完整既防線？

仲要人哋條防線高路托尼係15萬鎊簽返黎，蘇甘寶係免簽，A高係青訓

巴塞真係勁.可以點睇
咁好彩俾佢美斯.恩尼斯達.沙維呢d青訓出現
連比基都返去巴塞組隊宇宙隊
但真正打好個底係細哨年代.將巴塞救左出黎
之後個安歷基同哥迪奧拿一樣教到6年

佢係曼區俾人屌到要出黎公海建爐

6冠先岩
有人會覺得安歷基勁咩

請睇題.49場不敗後
阿仙奴自蘇金寶後有咩突出既後防線出現?

人哋用青訓就係好彩，費sir用青訓就係有膽色

真係屌你個移動龍門移動到去外太空

呢條友時不時丁蟹上身狂J費格遜同黎明

當時支巴塞細哨年代都夠win
你不如睇下依家果支巴塞
個個重金.基沙文.丹比利.古天奴
點解你係比唔上美斯.沙維.恩尼斯達
我無講過巴塞無膽色wo
佢最有膽色將2年世界足球先生直接掃走
養美斯做核心
本身巴塞都係宇宙隊黎

屌你，係你請睇題。
係你自己話曼聯以外既防線執極有問題，我同你講阿仙奴既四大長老，之後你同我講四大長老之後呢，我同你講2000年代初至2006年既防線，然後你就再spin去不敗球季之後

你咁spin法邊夠你玩

樓主真係為嗰條友/嗰隊波好嘅就應該立即停止吹奏

我無唔同意過你49場之前既阿仙奴防線
我係講之後既阿仙奴點解執極都執唔好
曼聯條後防線都執左4代
舒米高
柏加 布魯士 巴里斯達 艾雲

舒米高
加利仔 史譚 朗尼莊臣 艾雲

巴夫斯
加利仔 李奧 施維斯達 艾雲

雲達沙
布朗 李奧 維迪 艾夫華

4代都冠軍wo.

你有無睇過佢地點解可以不停攻
人地攻小小野就吹
曼狗攻就唔撚吹 一吹就係俾12碼
補到8分鐘都仲未入到？
唔緊要 補夠12分鐘 補到你入到為止
呢個就係費格遜時間

咪又係阿朗carry件光頭佬。

打多4個點同

施丹有實力既
無c朗都聯賽冠軍

講到牙朗同朗尼只係普通球員咁 cls

無朗尼頂住之後幾季一定更差。

雲佬一季入20-30球
你唔會認為c朗.朗尼當時可以達到呢個境界?
而你無講錯.06年前既C朗真係柒頭黎

朗尼都已經唔係前鋒
已經轉左型踢中場
反而雲佩斯係比較可惜
莫耶斯係真係唔識用
費SIR時期雲佩斯個範圍大到
差唔多所有波都比晒雲佩斯
之後買馬達佢自己又係唔識用

05-06 雲佬入24球
朗尼19 牙朗12球
仲未計助攻
真係差好撚遠呀

雲佬35 (0) 21
半季已經入左20球
之後傷左先用沙夏
你有冇睇嫁

朗尼
36 (0) 16
c朗
33 (0) 9
上季就5球
你同我潛力好高
雲佬半季就已經20球.傷後比左沙夏機會
連聯賽杯決賽都唔比雲佬機會
比你重黎.你係教練都唔會清走一個入球保證

襌師教襯都係有hall of fame級
雖然無可否認三角戰術係好但
但波波教隊教到連續20幾年入季後賽仲要拎到5次總冠軍

獌：我唔知我睇唔到

msn個期中後場好廢 得一次驗聯

馬屎眼學界級黎

其實費SIR最勁既係幾點
係用住一班2線都打到成積出黎
哥迪奧拿係勁 但係佢要用好撚多錢買一班夾到佢戰術既球員先得

而費SIR 陣中唔少一線尾 或者只係2線既球員

另一點就係改朝換代既難度
呢樣野好多球迷唔會明有幾難 因為好多時個領隊教得勁幾季
就回落 就比人識穿戰術 然後換領隊
哥迪奧拿未試過長教 佢教完一隊就換隊 完全無試過係一個陣
改朝換代 呢樣要考眼光 交接 以老帶新 同時又要維持到成績
教一隊波教到高峰回落後點樣再創高峰 唔食老本係好難
所以一個領隊玩左幾年一隊波回落 去教另一隊新波 有一個新班底
再買人 呢種完全唔同 同埋一班球員拎左冠軍幾次
點樣保持返佢地既爭勝慾望 去破舊立新 全部都係好難

雲加係最接近
但係睇到佢由舊人老化後 再陪養新人個度 佢既競爭力已經弱左好多

好多人睇波以為曼聯一直都係大會 一直都係有錢
但其實唔係 以前既曼聯大部分野都係靠費SIR一手包辦
球場外 買賣球員 令到曼聯變成足球場上其中一個最大牌既球會之一
呢D係其他球迷唔會明既野 因為未經歷過
同埋依家既球會都係等油王/有錢佬收購 跟住變做大球會
唔會明白點樣由一個領隊 可以將隊波 變做其中一支最搵到錢既球隊

我覺得佢係打中後場硬朗迫搶，進攻就打簡單交叉走位加傳中。
費sir勁就勁在激起球員鬥志，個個都同你搏盡。加埋4424(球證唔敢俾紅黃牌，超長補時，12碼)
咁樣已經差好遠

好多球員離開左費蛇時代既獌都變得好平庸（Eg:急神，卡華利，奧沙，費查，葦迫黑），明明踢獌時就好有血性

奧沙，急神呢兩件離隊連英冠都踢唔掂

佢一走左同一班人變左中下游

根本費查,布朗,施維斯達,奧沙,吉遜,湯卡華利,菲臘尼維利,伊雲斯,鍾斯,韋碧克呢堆本身就好平庸只係中游料,但係費蛇手上唔知點解踢出黎又唔太差

急神踢獌有幾球靠佢遠射拎3分幾好J，但估唔到佢離隊黎實力會見底到英冠都唔要

油王有＄有品

好似歐聯4強遠射收死扭亞

呢班大部份一個人踢2.3個位置都得
特登train到佢到地一個人能夠踢多個位置
方便輪換.奧沙差唔多所有位置都踢過
連龍都客串過
所以費sir鍾意用佢地配搭再配幾個人踢杯賽
踢聖誕快車
真正勁既地方係費sir既輪換去到出神入化地步

永遠有句野都係適合
創業難.守業更難
我以呢幾個字去講晒你成段野
你講得好好

贏波都比人捉住屌
你諗下和左輸左會點

其實唔難

你柒d

理性討論下見你係咁單機

無話費sir唔勁，但不如你解釋下點解咁撚勁戰術大師咁年年爭冠又要用到4424同無限補時???
仲有咩叫假設4424成立，當年巴哥比你隻獌狗穿心腿一腳踢落心口度跟住你隻獌狗無判罰我巴哥仲要食埋黃喎???
近年d既有場獌打車贏2:1，麥龜一野踢落巴舒亞依碌鳩度咩事都無又點計?然後我車隊長Azp比你Fred推佢佢先推到你隻獌狗再吹Azp foul判入球無效又點計??

無左費sir 4424無限補時之後，你球獌起碼還返20年唔使諗住拎英超歐聯大盃啦

廢Sir勁係帶住一班垃圾拎榜首
換左領隊之後D垃圾現晒形

輸到手震唔計

佢最勁係臨場調動
六十幾分鐘嗰啲換人通常都可以扭轉局勢
同埋佢好清楚每一個球員嘅強項同埋狀態

睇廿幾年英超做廿幾年利迷
我最服就係費格遜
你話佢乜嘢4424, 呢啲攞嚟抽水嘅啫

09-10
巴哥對曼球入波越左成個身位都無俾人吹
最後贏一分拎英超又點睇
講到其他隊無得益咁

C朗如果冇費sir,只會係另一個哥利斯馬

第一個逆足翼鋒應該係皮利斯

唔....波

咁試過有年, 狼隊用晒班後備落場打曼聯
留力下周聯賽護級大戰, 咁樣叫唔叫放水?

豬羅紙版人
神丹十腳波十腳都係向後/橫傳
戴亞比養生足球

大家都係廢鬥廢

失敗收購點止呢3個
迪贊巴 基巴臣 貝利安 科蘭 泰比 祖迪告魯夫 保斯尼治
就咁數都一堆啦

仲有拿臣踢得7場英超入1球
無佢都好, 曼聯拎唔拎到英超影響真係不大

無話車無得益，隊隊都有得益，但你獌狗踢完人後對家仲要拎黃牌呢d就唔係得益啦，係4424同咁勁年年爭冠做咩要用到4424同無限補時呀

霸王色霸氣

無限補時講左咁多年除左當年奧雲絕殺果球仲有邊球
講4424 早幾年高登有人貼過個統計出黎
英超因為誤判而得益既球隊 第1名係阿仙奴
曼聯3甲不入 又點睇